有無巴打照過大腸鏡？

照完報告寫無野，但睇番d相，見到條腸有d位黑色一達達，有d擔心。因為要下次先見到醫生問佢

有無巴打知道解答下。

你D屎清得唔乾淨

但係之後果幾張相條腸好清，係一開頭有d黑色